google translation竟然比d咁既垃圾我

最後我幫佢改左佢

頂呀😑😑 我都出左d垃圾出黎 求大家輕力d日月

點睇呀

備字呀

點睇 頸都斷

由於

樓主竟然俾啲咁既垃圾我
睇死人咩